連登仔害撚死人，今日去食撈麵比個樓面打到仆街

又話乜鳩廣東人傳統
食撈麵要「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「屌! 咁難食點食呀! 」
我咪照做囉
點知比個MK樓面兜個糖罐車落我個頭度
屌哂老母話我播毒
連登仔真係害撚死人

開乜膠？pull

樓主好cute

開體育台做乜膠野
拉

陳淨心唔係人形便器咩